邊個再講愈演愈烈同污損我就立即屌死你地老母

兩隻支那用語，永久禁止
光頭頂有主持人講過污損呀 我記住你

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我明白你因為對家有用過就好憎呢兩個詞語，但係你屌人老母之前，可以查下字典先，fact check下污損典出邊道 污損/汙損、愈演愈烈，雖然支那係好鍾意用，但係臺灣教育部重編國語辭典修訂本都有收呢兩個詞

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」